部rx100點set到4K 30p?

岩岩到手，應該要點set